輔警教畜想紅

大家幫佢一把
陳文彬
Ben Chan德信中學輔警敎畜 藍到發黑
拍教育電視拍到傻撚咗多次上堂屌學生曱甴
針對黃色學生
曾經有人向校方投訴 校方口頭警告咗
隻狗唔聽 點知今次俾人錄音斷正 佢上堂屌人老母鬧學生曱甴 咁撚想紅大家幫下佢手
小弟唔識po片得Link將就下

最後附上輔警教畜WhatsApp頭像

大家千祈唔好打去噓寒問暖

Push

Lm

個名都衰撚過人
叫笨柒都有

幫推

六月之前隻狗個車牌喺Ben sir
六九之後即刻改返

port去教育局
雖然都未必有用

投訴啦

教低F?啲學生咁乖唔開佢波既

學校大部份教師都係深黃
除咗個校長同埋隻狗

高低都有

教Bio

校友會 學生會 報章 全面批鬥

樣呢？
教育局做野未
有違政治中立 發放仇恨言論呀
做野啦屌你老母

Pish

推

補番個撚樣

召喚老竇搵仔做實事

馬鞍山嗰間？

係

呢間直資搵家長搞佢會容易啲比到壓力學校

打左去，有人聽喎

千祈唔好

push

戇鳩咩上堂開佢波，咁平日遊行洗乜Black Bloc？

常常感恩應該係耶撚

舊生輕輕一推

已經connect咗拉喎
唔好將黑警同手足相提並論

推 呢啲真係死教畜

德信出名唔報警 大事化小 小事化無 費事影響聲譽
記兩三個大過冇嘢嘅

[black]push[/black]

去敎局投訴

尋找黑警性暴力證人/受害者，協助國際遊說

Post：

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

推
新五大訴求好on9

嘩,名校乖乖仔? 佢屌得學生已經開得波啦(無講話要濕佢,屌到收皮都唔識?)

死傻鳩等俾人炒啦

推到佢連份都無

工

佢塊面揸撚左縮骨水？
那撚埋一舊咁

投訴佢言語暴力同性暴力
如果呢幾年有人俾佢gay 過就順手爆埋佢

I

推染頭落地獄

同佢做文宣

為左止暴制亂，現只接受投訴黃絲

短期目標：釋放所有被濫捕及明顯無證據控告嘅示威者

入黎推下或者討論下啦
好認真而且有用嘅提議。

個含撚答答既嘴想點

咁係性騷擾喎，去平機會投訴啦，分分鐘有得民事索償

彬彬夠鐘奶共啦

教育局呢 唔好呢個扮睇唔到呀

咁臭串

似性罪犯

仆街狗樣嚟
做乜走去教書

佢一定係想借機上位考幫辦

冷靜，我雖然聽到佢講個D野都好嬲，特別是嗰句 '5個月，爭取民主係咁㗎咩'。但好明顯D學生都有錯在先，大家都係嗌緊交。而佢都算佢一個好老師嘅，我都係佢以前嘅學生，所以希望大家冷靜，對他仁慈一些……🙏🙏🙏🙏🙏

但係身為老師咁樣喎呢個唔只教畜咁簡單

推爆佢

呢隻輔狗個樣，好似128天后黨鐵站出口去維園條路見過

屌你老母

陳文彬依個名真係通街都係

我細個又係有個教畜叫依個名, 英文又係 Ben Chan
成鳩日激動到成日拍枱鬧學生

你叫呢隻教畜解答新疆納粹教育營如何令香港人愛國愛黨啦，如果條撚樣hang機唔識答，證明只係一個無腦無獨立思考能力既廢材

有名你叫笨柒

好老師屌人老母

真係愛護香港就已經走上街頭抗爭啦

信你一成，JJ失明

其實成班學生做乜唔夾手夾腳掉班教畜入垃圾桶？
翻一次掉一次，掉到佢唔翻

info@tsss.edu.hk
學校email在此， 老師於學校範圍屌人老母 已經係錯， 齊齊email lu

你又知學生錯先？左膠收皮lah

賤種狗死撚開

見到你啲🙏🙏🙏已經

把聲好撚乞人憎

收爹啦屌你老母，學生有咩錯先

想像唔到日日上堂比呢條撚樣煩住係點

以前班主任

有資格教書咩
奶共奶上腦

推到佢仆街誤人子弟

做到嘢

幫佢貼街招申請義教

學校開始派打手黎連登洗風向啦？

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

煲大佢，推

食屎啦屌你老母，唔會原諒叫抗爭者做曱甴嘅冚家剷

屌你都廢事on9到

屌你老母個笨柒. 過完無間道之後想再博上位?!

垃圾學校又嚟料
又係時候經典重溫傑出校友系列

can't see

屌youtube 死link

pushhh

睇完佢個訴求,抵佢做狗

所以教左你個on9 出黎

721 831 101 1111

佢有啲學生會係份功課度寫一大堆野話咩好多謝阿sir
屌你老母畀咗錢重要多謝佢

其實點解學校需要乜鳩輔警以前都唔覺

假膠？

校長 聽電話啦

肛永祥?

點解藍屍d樣成日都甩皮甩骨

咁叫佢一齊講五大訴求，缺一不可啦
On 9真係有樣睇

Tui

點同教育局投訴？
教育局個網冇投訴email

10/12 2237 #新聞 #rthk

教育局稱30宗涉老師操守調查初步成立 正考慮懲處

呢三十單唔知係咪都係黃師

呢條L 樣唔好比佢走咗去

Bye

up

邊間U 又唔敢講 仲要無master 都做到panel chairman 咩世界

教育局長要嚴肅跟進，最啱釘佢牌。

訓導好興搵d輔狗做

有咁既老師都得既咩?

向教師專業操守小組投訴得唔得，有冇教育局巴打可以答下我

屌你老母P牌幫佢講好說話? 講證據嘅你幫佢吟詩都吟唔甩

仲用撚叫人

Hello賓周sir

叫下外賣話會驚？

乜撚野🙏🙏🙏🙏🙏？？？
第一日上連登呀賓sir

屌你以前讀咩班？依家舊生gp個個屌晒鬼喎你出黎做打手？

你知唔知咩係輔警

陳sir 屌你老母呀 而家驚呀

含撚啦ben chan

仲要聞賓

唔撚好俾佢走呀
夠膽講得出呢啲野，就預咗有今日

改左咩名

打唔通呀

Panel係咪科主任？

推到佢老母死

電話唔撚通
驚呀？陳文彬

yes

推到條仆街工都冇埋

Ps 舊生

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

唔好再推啦

好老師就可以亂屌人老母?

支那樣

呢五大訴求又冇咩問題，但身為老師佢邏輯咁差點得
有呢五大訴求又唔衝突於我地嗰五大訴求

打比羅春平啦

🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

D廢老廢中好鐘意用呢個emoji

Hi牙彬你都有上連登呀

P牌已經可以block

街招

成個性無能咁款

啱Channel好嘢

TSSS校長

憑你呢句 一定搞大佢

呢條友又係藍到發黑

真係好撚似

藍到核爆 佢個仔又係世界級

接放學 我就唔信呢啲垃圾有人廿四小時保護

推
推
推

Ben sir不嬲都鐘意上位，幫推

反正私了左咁多藍屍，唔爭在多一個啦

推下先

屌你老母，之前賴德鐘賴sir又要道歉又要辭公職
呢個就咩事都無？

喂 屌你老母

唔專業嘅老師

你都on9

好你老母

好彩尋晚就backup定張相

條仆街咁多年嚟做過啲衰嘢今次一過還曬

你同佢一齊落地獄啦

好多教蓄

收皮啦屌你老母，你係咪佢老母扮舊生幫個不肖子講說話

Hi 賓蛇

，

人手推post

我就唔覺得好明顯學生錯先，不過你戇撚鳩就好明顯一定係。

過去學校門口接佢放學

你係咪傻撚左

推到佢失業

做得輔警都on撚9

可以全民打去間學校投訴？

Temple

一些,些你老母呢到連登呀仆街死P牌仔,想洗佢底你都戇撚柒鳩

賓周蛇真係對啲學生巧巧

做野未

ok呀 屌你老母🙏🏻🙏🏻🙏🏻
你做過佢學生已經係最大懲罰了🙏🏻🙏🏻
快撚d仆街吧🙏🏻

Ok 總之各打五十大板就最公平喇dllm

照攪，咁第二期人權名單先有得加教局

有冇佢著輔警制服啲相

Ben chan?
笨柒

條友正宗仆街同attention seeker 嚟，不過聽高form師兄講，唔知佢本身冇撚用定佢老婆壞閪生唔出，嘻嘻。

係羅春袋呀

駛唔駛煲大佢？

輔警敎畜下文

懶係唔尻好意思咁

推到連份工都無

德信仔站起來！推到條笨柒日日係屋企聞賓！

唔推學校冇壓力，春平校長唔會真處分！！

P.S. 舊生，羅春平做過班主任，最叻大事化小，小事化無，但求安穩。唔推9成笨柒會冇事，過幾年宜家嘅學生grad哂就冇事發生分分鐘有得再升(we never know)！！！

一世都唔會原諒黑警包括輔警！！！！

班房無cam
夾埋幾個兄弟, 開佢波好過啦

同學護主唔係咁㗎！好老師係你眼中嘅定義係咩啊？係咪宜家個個俾佢教過都覺得佢係好老師啊？一個人（or 狗)咁講野好極有限。 佢宜家嘅行為影響緊母校聲譽，你唔叫佢對學生同舊生仁慈d，自己辭職？

佢仆咗街未？繼續推